玻璃纖維+磨機

以前喺個工房度做學徒
新入門畀啲師兄玩
唔使我做淨係叫我坐喺個下風位度抖下
跟住班師兄就喺上風位度用手磨機磨玻璃纖維件
我著曬全套工衣都一樣痕到痴線
唔返屋企沖涼根本頂唔順

真係好痕。全套工衣都防唔到